點解Apple 咁執著發展AR?

次次發佈會都係度show 自己AR點勁法
AR 比佢發展到極致個世界會點?
佢係咪會搵大錢?

可以更全面咁賣廣告

垃圾功能都冇人用

LiDAR唯一功能就係整柒你個鏡頭位

玩到後面 係咪真係好似Iron Man咁 帶附眼鏡就可以打機 設計 整個虛擬場景出黎

果種就MR

一定有第一步㗎

因為佢地已經再諗唔到新嘅selling point

當年D人，惡搞 google glass

唔整到部機睇野hands free都唔會普及

8年前既片 好似無乜邊樣成真~ 除左網絡同GOOGLE 成為日常

佢推咗咁多年AR都係冇乜人用AR...

唔知幾個月前好惡咁反駁你嘅人，係咪日日用緊ipad pro撚緊個LiDAR

又有得重溫條傻鳩打手

係咪好似watch dog世界咁

依家都算係啱啱起步
好期待發展成熟之後會有新嘢玩

點解仲未有AR鹹片

睇住女優趴喺你張床度

宜家叫ID 唔叫MR

56k夠用了

咁真實又咁完美, 到時望到現實既女人 扯唔起?

同Face ID一樣
多9餘兼低實用性

AR主要死因都係 搞到部機好熱+食電

根本都唔適合放係電話用....

反而ipad pro 我覺得ok...

可以用係d sport analyst到

多個功能 可以呃多d錢

其實呢啲先係發展VR、AR 嘅最大得益

發展到極致咪出APPLE GLASSES 囉